★時事台同政事台有乜分別？

唔識分

可否分清楚邊邊係正常邊邊係互屌